偷單車尾燈

人地locobike好地地加咗支太陽能車尾燈，今朝眼見兩架車都比人偷咗尾燈。香港人啲質素真係不配有民主。最基本的公德心都無。